愚樂台手足有咩睇啱我買俾你地

做緊折好抵屌

想要邊隻

大是大非仲開垃圾post 落去陪林鄭啦

你起下自己底再講啦

諗到d好撚仆街嘅嘢
都係唔出
費事又絕交

支持

你個秦妍post咩意思

人非狗

分享新聞

愚樂台會員聚籌送俾樓主

邊位啊你

起碼娛樂新聞係關娛樂台事

我幫緊手足打氣

本身想叫樓主買來慰勞差佬，但諗落班差佬都係適合食屎多d。

係咪搵笠狗作法

下 食屎益咗佢地啦下話

琴日london 集會有無去

有

遲啲先玩啦，未係時候

我之前已經unfollow曬娜璉D ig，等自己唔好分心。

希望你可以堅持落去。

隨便你點講啦

冇西莎?

外國狗
愚樂台班手畜仲係水深火熱之中